最強黃店天書出爐!

D 料齊到呢

refer to:
hkleaks先係最強黃店天書

push

又係到宣傳依個濕鳩網

黄藍地圖都成日比人話唔齊, 而家對家送上門口呀

個UI同啲thumbnail都好撚樣衰